藍牙音響幾錢？

用緊嗰部壞了，想問下邊間鋪頭平d

後波鏡功能無壞，淨係播唔到歌

換機 我都想平平地換部

要埋gps後波鏡要幾錢?

朋友上網2手，500

平就惟有換大陸機，功能齊，價錢唔貴，主要就係聲冇日本牌子咁好

有無邊間介紹，裝埋，大陸機都ok

有需要可搵我

而fb pm

有冇vellfire 20 嘅360cam

我沒有做開360 cam，sorry